Lady Gaga大讚世衛譚德塞 「真正的超級巨星」

全球慈善音樂會「One World: Together at Home」本港時間周日凌晨舉行前，牽頭人Lady Gaga於演唱會前，大讚世界衛生組織總幹事譚德塞是超級巨星，無視美國總統特朗普及國內保守派近期的強烈批評。

新型冠狀病毒肺炎（新冠肺炎）全球大流行，疫情仍未見頂，但留在家中抗疫可以一樣精彩！Lady Gaga等全球群星，與世衛（WHO）合作，聯手呈獻全球慈善音樂會「One World: Together at Home」，會馬拉松式獻唱6小時籌款，為前線抗疫醫護人員，以及留家防疫世界民眾打氣。演唱會香港時間周日凌晨2時開始，經網絡全球免費直播，也就是說星期六晚上千萬不要睡！

演唱會仍未舉行，但至今已經籌得5,000萬美元善款。

Lady Gaga周五與世衛總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）直接對話，

譚德塞博士，你是一個真正的超級巨星。

（Dr. Tedros, you're truly a superstar.）
Lady Gaga感謝譚德塞，對傳媒說出專業醫護人士的故事，尤其是組織如此缺乏資源下。

有關言論明顯是向特朗普（Donald Trump）放話，特朗普日前宣布暫停向世衛捐款，以表達對世衛處理疫情手法的不滿，包括曾經批評美國對中國實施旅遊禁令。

我就唔睇喇，我訓先

佢自己捐身家俾CHO囉

Gaga同隻黑鬼有無做過愛

就開波

又多條偽人現形

又冇講巨星係味黑人 黑人憎

超級巨星好叻做戲？

巨猩？

佢一向反叛

屌啦星
拜拜lady gaga（雖有實有人會話人哋唔Care)

曲？？

d明星大部分都係反侵

左膠真係好撚煩 求遠企喺道德高地批判人

敵人的敵人就係朋友
鹹酸菜被侵蝦
Gaga 好憎侵
所以支持鹹酸菜
典型左膠思維

我聽多幾次Sam Hui仲好過

人哋美國人為打擊主要敵人侵侵，連隻黑鬼都肯撐，你班友喺度鬥黃有咩用？

極度懷疑隻病毒係左膠邪教組織同共產黨聯合炮製

On9 Gaga

做一隻走狗嘅角色係世界級嘅

自己google 下ladygaga 同光明會

抵佢條仆街長期受痛苦折磨

原本幾欣賞 GaGa......

A Star Was Burnt

佢一向係咁，無嘢

估唔到 lady gaga 咁白痴，條黑鬼害死佢地好多美國人。

我覺得似lady gaga乜撚都唔識 係到9up多啲
不過都係on9黎

中出咗

呢條女根本就係精神有問題

又醜又on9

lady gaga學咩人做左膠
走去支持有恐怖組織同共產背景既譚德塞
條友係自己國家搞屠殺、濫捕、酷刑

其實live食屎上位仲快
點解唔做

又多一件日後可以鞭屍
偽人真係冇分國籍/男女/知名度。
都係一鳩樣咁撚假

反佢反到個腦都殘，點解唔識why not both

所以唔睇啦

好鍾意gaga 但真係左膠黎

佢只係唔知世衛嘅邪惡啫，好多鬼佬信哂世衛嗰套唔怪得佢

On9明星

光明會收智障會然？

Gaga左膠到上腦

metoo白左
係咪支持民主黨戀童 China Joe?

就算係左膠大壇reddit都wfc so called celebrities
尤其係之前成班人唱imagine被人屌虛偽呢

反侵都唔係問題 讚條譚德suck真係幫唔落

原本冇興趣睇，而家更加唔會睇，你地諗過喇

佢有無睇新聞啊......
Always remember us this way，係WHO連累到好多人失去家人啊

多數都左膠

明星一定要大愛嫁，咁先多人支持

左膠橫行

有冇人twitter講聲比ladyboy知條力架喺衣索比亞做過咩
所有左膠都反人類垃圾嚟

ON9 GA

左膠病毒都好恐怖㗎 特朗普反對嘅左膠就支持 lady Gaga 都出名反特朗普㗎啦

弱撚智

係 原本佢叫Taiwan做國家 見dalai lama
覺得佢真係型
但都係反侵病毒上腦 唔完美 要改善

要做到 成功既演藝人 創作人
需要某d特質 剛好依d特質又會令佢地面對現實世界既問題好無腦

ricky gervais真男人

外國好多人好多人重信who, 唔一定係左膠，一來唔係個個跟貼住新聞；二來個底厚囉（即係雞做以前，個名響）。

為左反trump左膠可以去到幾盡

但光明會傳聞係美國幕後政府

On99

唉屌

其實要搞show無問題
你話要大愛 peace love ok!
但你讚條譚德suck對唔對得住武肺死左既人

LINK

渣GA

I'm just a holy fool, oh, baby, it's so cruel
But I'm still in love with Judas, baby

我覺得連登仔應該學下人地 郁少少就話人奶共 割割下就得返自己圍爐

所有極端右翼都係咁樣鍊成 而香港獨派就走緊呢條路

私怨閪

所以根本成件事係個局，New world order 第一步來

唉屌作為fans見到佢咁講失望到爆
就係呢條譚生菜搞到你自己國家死咗咁多人呀懵婆

美國王苑之

讚緊條黑鬼wor

我一直唔明，到底呢d人係真膠定假膠黎
真係蠢到咁定有利益關係

估唔到係以中國為首

唐生菜啲寢技應該好掂

daai gao gaga

twitter有好多ON9仲同我講WHO no cover up
一個做老師 一個自稱前intelligence officer
希望只係under Trump tweet嘅盲反侵先係咁

果時一聽到佢幫who開演唱會已經好撚失望

利益
背後好多野你睇唔到姐

譚仔害死全球咁多人
真係反侵大過一切

達賴佢又見 譚德塞佢就奶 真係難明

所以我講返欣賞佢視台灣做國家 見dalai lama
只係盲反侵上腦 手足有問題可接受 要改善

「女神卡卡日」！撂國語：你好！你們國家好美！

見到好多人一味屌 其實明星中佢已經算勇

原來係垃圾一個黎

我覺得侵真係玩完
得佢肯屌中國 但係好多人反佢

無撚腦

等睇原本反共嘅美國左膠為咗反trump連支那都照瀨

讚下條黑鬼之割? 少少唔岩你聽就割?

咁佢之前為人權發聲 視台灣做國家 見dalai lama 個啲呢? 當睇唔到

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

點會係真係讚 佢free Hong Kong都嗌埋點會讚譚德塞呢條黑懵撚

佢地唔會相信WHO害死人
有限認知上就係病毒無眼，意外

又擺明係聯合國有落咀頭邀請呢班星，當年live aid有無改善非洲情況，大家都係睇show

真係想知Hollywood有邊個正常

左膠害人 意大利 同美國死左既人 識搵邊個尋仇了
逢浸必返既人 希望你路好走

白左就係咁撚天真

如果有個時光機將納粹德軍帶番來現代，我諗班盲反haters都係會繼續屌9 trump 而唔理班Nazi
憎trump還憎trump, 用下腦都得掛
d白左真係on撚9

真

On9

是人民幣的力量啊

唔想得罪班左膠姐, 佢要奶共就唔會撐西藏同台灣

佢唔係偽
係天真兼戇撚柒鳩

racist
話人超級巨猩

佢左膠姐,佢洗撚賺人民幣咩
佢仲要俾支那ban足咁耐

真正既超級諧星

應該係盲目反trump掛

正一垃圾

白左真係好正

我都見過，
因為佢地好多連一月中who話冇人傳人都唔知，跟住一月尾，德、日，南韓爆時，又改口；

Lady Gaga 係超級大左膠黎

preparation for going to make 10x more money on concerts in CHINA.

咁又點，條黑鬼之前做嘅野擺明係幫住中國，個咩鳩gaga冇奶油唔知，咁都讚得佢落手，咁同奶共有咩分別

justin beaver 之流，不意外

唔係左膠
係個市場邊面有著數就跟住講咩

戇鳩

美國消費得起都係左膠多, 迎合返市場好正常

侵tweet下面真係好多反侵

班人反trump 可以去到幾盡
如果Trump 話譚德塞做得好，肯定他們會踩譚德塞

同D白左講野 真係會燥到想飛過去當面屌醒佢

如果第時全球主流變哂右翼，佢地都會一齊轉
偽人就係咁虛偽

其實反侵都唔會撐咸濕菜下話
美國好多人屌緊WHO架喎

太耐無撚唅？

其實都係...
佢哋都唔知中共幾邪惡

因為左膠係trump hater，trump唔鍾意邊個佢地咪撐邊個囉

但大明星嚟講佢算係咁啦 唔肯跪住舐 俾中共封殺喎

佢話過自己係俾人老強既，然後佢衣家支持強姦犯
thank you those who made stupid people famous

入佢twitter 吊鳩佢,都好多人吊佢!

佢地會話
"it's a new virus, no one knows what to do"
"WHO tried their best"
"we still dunno how MERS & SARS"

佢真善美善良撚

用呢樣野整個meme

巨星多數ON撚柒鳩

佢真心傻,大愛左膠!

最多55波
我有post精彩左膠偉論係呢個post

啱呀，根本成班就係私怨撚

個巨星係咪拍開災難片?

天真過天真嬌 (反侵時例外)

我同你理念唔同 無咩好講 拉

佢3次隱瞞霍亂搞到祖國大亂，佢係唔知定點

離地囉；
噚日評論節目先有主持屌鳩另一個主持，話你有糧出，當然想要斷續封鎖，安全重要，但大把人要食緊救濟品，就來要瞓街，當然想開工

有冇link 想入去屌佢地

其實個演唱會又幾豪華 啱啱睇連taylor都有份

當年同西藏今日奶共？

尋日嘅侵tweet講WHO

其實仲難過拉藍屍轉黃
呢班撚樣到佢中武肺都只係會屌侵
"trump.....looking ...for scapegoat" (cough cough)
"not....WHO.....fault" (cough cough)
盡奶力最多試過令人覺得trump & WHO both fucked up 我算收貨

巴打可以留返下條侵tweet再入 基本上侵tweet係左膠大本營
去返D mainstream media算多D正常人

同意
唔能夠佢支持譚生菜就全盤否定佢所有既價值觀
每個人都唔係完美，總有你覺得佢唔好既地方
唔係錯到離譜既價值觀既話都算可理解、可接受
唔係佢fans只係有聽下佢既歌

Real trash

鬼婆版許冠傑 / 許冠Gaga

Fatty bom bom

陳奕迅竟然有份唱埋一份

垃圾歌手同以前70年代嗰啲冇得比

請lady gaga 試舉例說明之
痰先生做過乜野 除讚支那之外
15分題目

凡trump屌嘅野
班星都會 奶到乾乾淨淨架啦

係
一矢中的

娛樂圈民主黨話事嘛， 基本上就係左膠聚集地

文宣唔夠

Not yet
Rita Ora now

和平太耐....

好失望之前佢成日share反送中嘢

真 學下野啦我哋

其實支持democrats個啲明星反trump好合理
但係可唔可以唔好一味盲撐trump反對個啲咁戇鳩

總之反送中既就得

反侵反到咁撚戇鳩

垃圾

我都記得左膠係咁冇計

Jimmy Kimmel呢件垃圾

佢只係真心膠 唔係奶

唔似得某70年代「TVB歌神」咁
自我審查凈系埋單一電視台埋

Lady Gaga起碼會上不同電視台
（連FOX都夠姜上去）

CBS
Lady Gaga Interview David Letterman HD
59,964 views

ABC
Lady Gaga on Oscar Win & Being 「In Love」 with Bradley Cooper
20,821,969 views

FOX
Lady Gaga talks Super Bowl Halftime Show with Michael Strahan and Curt Menefee | FOX NFL SUNDAY
98,710 views

好多外國人真係好天真
但無可否認lady gaga上年係有關注香港

係
佢支持埋藏獨
同達賴喇嘛 係fd
畀中國抵制緊

world health organization

八婆
唔怪得當年里安納度啤鳩佢

其實呢個係更好的方向
反正唔會說服到佢地撐侵
而我地都不必要咁做
只要令到佢地覺得

trump+china+who are all fucked up就算係贏

其實我都無撐侵
我都覺侵係underestimated the virus
係左膠覺得侵有問題 WHO就無呢個神logic最難頂
仲有好多COVIDIOT自己係到開P 做咩on9 challenge瀨野
呢D入侵數其實唔合理

反侵大過所有嘢

總之佢地反侵之餘同意佢地
再拖埋中國同世衛落水就得
一齊係twitter reddit 戰線加油

大部分明星都係唔識用腦

美國班on9 左膠名人為左反trump可以去到幾盡

全撚部私怨撚 為左吸fans反trump

Lady gaga 係唯一一個有喺Twitter like反送中tweet嘅國際明星
就算佢點讚世衛條友都好
佢都係手足
唔屌得

佢唔係偽人
佢因為香港而比支那抵制緊嘅時候
又唔見你撐佢？

佢反侵但撐香港喎

但佢撐香港

i know 我都有post佢見dalai, called Taiwan a country
係估唔到點都難逃左膠宿命
唔完美 要改善 可接受

大家又鬧黃
好叻

補充
侵tweet下嘅左膠好難係比你說到
但我插一晚WHO吸咗勁多外國人follow 大部份#MAGA
吸得多外國人都有利文宣 方便人睇到HK news
但到時就真係要小心兩面不是人 保持客觀啦 唔好為討好一邊插另一邊

佢籌咗七億俾美國政府
佢純粹係因為佢係左膠
而對美國左膠嚟講
WHO都仲係好有公信力
重點係
全世界得香港同台灣唔信WHO
你唔可以要求全世界都知我哋知嘅嘢㗎喎

咁我覺得天真嬌無問題嘅
唔好人地話返你知咩事時都盲信WHO就OK
遇過太多...

應該係
其實大部分外國人都唔知世衛嘅柒事
所以先會支持世衛
反侵只係其中一個因素

其實真係好難令佢地明
因為香港嘅嘢大部分西方傳媒都唔會報
而且佢哋個啲CNN同Fox真係好對立
信一面就唔會聽另一面
好似蘋果同東方咁

話說佢之前唔係like過香港抗爭post咩？

我睇唔撚透

不過應該係因為佢反侵

咁就係左膠先會支持藏獨台獨呢啲議題
同埋佢撐WHO我覺得真係因為美國人好信呢啲所謂醫生權威
其實佢地都真係好受媒體唆攞
唔好要求咁就要佢睇埋國際關係新聞
人地都係唱歌㗎咋

左膠盲反到完全係trump反對嘅野佢地就支持

你睇我呢個post入面嘅左膠精選comment
"can you prove WHO covered up?" (下刪萬字)

pin依個 失望佢其實知道得唔多算了
留惡評就令人地覺得我地恩將仇報了

好簡單 GAGA都叫Taiwan is a country
咁WHO點解exclude Taiwan, ignored Taiwan warning
呢單WHO已經無得拆啦

美國係世界第一大國
必佢哋自己冇情報 要信曬WHO咩？
自己睇下Trump 之前講過D咩先
冇人叫Trump 唔一早抗疫呀

不嬲都唔鍾意Lady Gaga
好撚作狀 又成日搏出位
唱歌好聽過佢嘅人大把啦
使聽佢咩
把聲又鵝公喉咁

佢套自傳戲出咗 又話佢好戲呀盛
咪又係做佢自己

我諗佢應該無諗到世衛同台獨係同一個議題
唔係想話佢籌錢俾世衛係啱
我都覺得佢同世衛搞咁多嘢係on99
不過唔影響我對佢個人嘅睇法

戇鳩仔 歐美明星去唔同電視台in 係常態嚟 不值一捍
咁都可以如獲至寶

不嬲都睇佢唔順眼
做歌手就得
影星真差幾皮囉
邊有演技㗎佢
樣又唔係索 又侏儒

Trump一開始仲差過WHO
Trump叫人唔使帶口罩同唔使停工停課
講真Trump抗疫上面除咗屌中國之外一無是處
前線醫護連口罩都無
仲差過柒婆
譚生菜仲有用過Trump

再者成日拎性侵嚟講
都唔知係咪嗰時潮流興講先講
或者誇大吹水
實情係咪都冇人知

煩膠一件

盲反到 睇埋a star is born先出聲啦

個啲唔係左膠咁簡單
個啲真頭係蠢
相信政府啲friend

謝安琪夠14年撐過啦
新春袋夠撐過啦
城城夠出過嚟 like 完又收返啦
阿佘一樣夠like 完收返

咁係咪呢啲明星都真心??

心照啦
咪又係無腦偽人一個
用錢就收買得
潮流企邊就企邊 搏認同
但今次LG 老貓燒鬚囉

唔好賴啦
梅姐 哥哥又會唔會咁

做人地助手 搞到人自殺
再取代上位做歌手
拍套戲想洗底

許冠傑個post 咪講咗佢唔係舐共囉
唔好拎呢條矮婆比 影衰sam hui

盲你條毛
睇過 冇乜特別
冇人鍾意睇自傳式嘅戲
然後以表現到好演技

首先 對香港藝人亦冇須太柯刻

外國藝人其實知道香港發生左咩事 已好少

aii 希望呢班係少數啦

起底 block
你都係返去睇lisa姐啦

你唔鍾意 = 無人鍾意

應該請上面條友做影評

班藝人儘管有一技之長，判斷力同智商多數係中等以下，唔需要期望乜

Lady Gaga，我屌你老味，對你好撚失望呀

詳情 please

陳奕迅個琴咁廢嘅

香港歌手（含歌神）唔可以去TVB以外電視台 / 用東話（自己母語）接受TVB以外電視台採訪一樣系常態

Lady Gaga一定係黃，許冠傑一定係黃

連登呢啲反指標whofuckingcares

最戇尻係捐錢嗰班喪屍

佢反中共極權唔係一次半次
係14 15年起就不斷見達賴
講台灣係一個國家
當然
我真心覺得實際上發生咩事佢唔係好知
但係佢宣揚嘅意念從來都無變過
對於一個同支那無任何切膚之痛嘅人黎講
佢做嘅嘢多過有突
重點係
我唔覺得美國有任何主流報道有講過WHO嘅衰嘢而又引起迴響
對於佢哋嚟講 WHO就好似政府嘅
唔會唔信

梅姐多次宣稱自己係中國人
何韻詩話自己絕對唔支持港獨
哥哥話政治佢唔理
民運之後繼續返大陸拍霸王別姬

重點唔係佢地有無腦
重點係 唔係每個人當下或者身邊嘅人都可以好似我地咁可以獲得咁多資訊
你叫Lady Gaga去邊個搵WHO啲衰嘢？
上連登？定係追200個reddit post?
就好似梅姐哥哥咁 佢哋個時香港人呢個身份概念都未成熟
點會支持？

佢真係唔識架喎

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

唔好因為你生活喺香港
全部人都知世衛啲柒事
就以為全世界都知
打開美國新聞
邊有一個台會重點屌尻世衛
就連Fox都只不過間唔中講下一兩句
你以為香港台灣文宣真係做到全世界都睇到WHO嘅柒事？
生活喺知道真相嘅地方
而又唔將真相傳播開去
反而攻擊其他人
同刻意隱瞞疫情嘅人有咩分別？

人地見緊達賴講緊藏獨嘅時候
連登仔仲鬥緊黃

美國人最鍾意幻想美國政府係所有陰謀嘅final boss

美國人好蠢係真嘅
人講乜就信
先有咁多陰謀論

班左膠根本只係想追撚住trump嚟打 乜撚嘢人權 平等係trump面前都不值一提
總之trump支持嘅嘢佢地反對就啱

gaga點會乜撚都唔識
佢經常關心政治，同達賴喇叭握手，識分中華民國同支那
佢只係私怨反侵先撐譚德志

果然冇好野

以叛國罪既名義拉佢坐監

一係膠一係中共打手

達賴喇嘛 俾支那蝦
所以佢反支那
總之邊一方望落去好似俾人蝦
佢就幫邊一方
好似香港咁樣
香港比支那蝦
所以撐香港
個人都冇主見 淨係想攞光環

為左反trump
死幾多人都ok

Lady Gaga係咪弱智?
見佢有同達賴喇嘛會面 同支持過香港以為佢係正常人

但gaga明明會同達賴握手架喎

點解佢哋可以咁低能?

0.5嗰啲都話知真相扮下嘢

但係白左

同一條白左仲覆緊我
新嘅"point"係 China is our source of info, u may not like it but we have to work with them anyway

屌你老味死左膠美國明星

搵麥卡錫拉尻你地就啱

女權撚果然係仆街

無言!!!

有乜好work with?

佢根本唔肯畀美國派人去觀察同調查

我中意!
全力反共!

真係要講句

好嬲好嬲!!!

咁侵都係唔知姐
佢地又屌

巴打多d上twiter線睇下就會發覺世界好奇妙
點解支共征服世界不是夢
因為歐豬白左種on9真係唔講得笑

左膠死全家

你見佢 "youtube video cool"已經知咩料啦
根本同藍屍一撚樣
"唔岩聽 一定係中傷 一定係流料"

不嬲做明星都唔需要有腦

can't agree more

之前話ban航班唔知邊個反對

我都知佢哋講乜

問題係真係講唔通嘛

0.5黎香港做外宣收皮啦

偽人真係偽人

gaga以前咪唔係因為接見達賴喇嘛比中共封殺架咩 仲幫住呢班垃圾

譚生菜係on9就係人都知
講緊其實侵一開始都好on9
係比人屌醒咗先醒返啲
所以唔好怪啲人仲訓緊
有啲人係真未訓醒

條撚屌仲要同我講
my 5th grade son knows not to use youtube video as citation
有一個就 I am former intelligence officer, google me

所以隻支那病毒殺班垃圾可能係好事

隻毒係越奶支親支越容易中招

Born this way

之前要打格仔

可能今次之後就解封

物競天擇論

攬炒最公平

侵開頭係on 9 "just a flu"
但之後咁快mobolize private sector其實幾勁
連佢地一向想郁嘅big tech都合作埋
NY governor應該係明唔妥侵 條友之後自己仲想選總統

點解會咁嘅局面？

d白左真係冇撚腦

撐支那德即係變相撐共

就玩一定係扮支那人上twitter笑柒啲美國左膠white trash武漢肺炎死咁撚多人，中國好強大

Lady Gaga? 我屌都廢撚事晒尻我時間

貓哭老鼠假慈悲

白人女人係short short地

共産黨兵臨城下 好得閑啊各位 最多衆籌請佢唱首抗爭歌補下鑊 佢大愛L實in

唔出右，中國外國係兩個世界。
人地政府句句真話，佢地唔會知中國既句句大話

美國啲離地大愛撚左膠真係成地都係

不如改名做lady nigga啦
好後悔鐘意過佢

Laigon gaga

垃撚圾 收皮啦佢

點解香港唔搵tvb女一哈拿做代表

仲出嚟博中武漢肺炎
真係世界級

好撚多支那狗睇

加埋同雜總一齊玩3P

Gaga 有提過香港？

含條黑腸含到雪雪聲

d外國人係好信who，冇計

成堆支那狗同白左係chat room打飛機

超級巨星=戲子

垃圾白左
永遠唔明世界幾咁黑暗
成日走去ff越共 蘇聯 中東佬 南美佬 中共 呢d係無辜比美帝迫害

逢侵必反的垃圾偽人

Lady nigga

Lady white trash

唔好二元對立思想，只會局限自己嘅思想最終嚟越少人認同我哋

好膠

屌你老母 lady gaga

Rubbish gaga

我估如果Donald Trump講句反納粹，呢班歐美左膠會即刻支持納粹都似

Radical left no sense at all

佢班fans 唔覺就得

有fans 中武肺死咗？
死咗就買唔到佢啲周邊啦，wfc

Lady Gaga 奶共狗

傻閪

721
831

支持過香港抗爭唔代表要反WHO
兩樣野唔係綑綁式package黎

佢企嗰邊好難唔對立

屌你 痴線

不問是非 只為反trump

人無可能思想一致，lady gaga已經算大明星反共嘅表表者，如果有分歧就對立，200萬人好快內鬥，最後只會贏粒糖輸間廠

講真見到撐WHO 已經唔開胃
有咁撚多明星都費撚事睇

痴撚線
小布薯係共和黨
佢老婆竟然同奧巴馬老婆喺音樂會講野
係咪老到懵咗

講嘢有乜問題

咁講真有唔少美國人的確係覺得侵嘅問題大d
因為又真係係美國本土爆
所以嗰班傻仔唔會諗係黑鬼問題反而係侵問題
但佢地又唔諗下個政府有冇真係咁多資源即時做咁多口罩保護衣仲未計比支那M 走左嗰咋
又唔諗下比WHO 班濕鳩呃左幾撚耐先明要做野
到時美國搵到個零號病人又係wuhan 嚟就好撚笑

呼籲大家捐錢比WHO同支持譚德塞

Chi na gaga

呢啲咁嘅左膠完全係不食人間煙火

左膠唔會輕易放棄咁大個市場，由其係依家呢個局勢，比少少著數同壓力，圓滑式彈出彈入表下態，就以為自已免疫

隊草未醒？

好撚嘔心

我屌
我以為佢地傾計
不過十幾年前兩黨無而家咁分化
有時唔係個個係一個黨就全部一樣立場

反Trump 反到奶共

侵侵要整頓世衛
老公係共和黨人都唱反調
譚書記真係多謝佢

過埋今日 條黑鬼可以大大聲話得到全世界支持 只有少數人反佢

搞呢場騷收幾錢，CHO用咗幾多捐款/行政費？

老實講民主黨都有責任
不過而家乜都唔認
傳媒又針對侵侵
真係四面受敵

ga ga nig ga ga

叫拜登認中國做大佬佢都肯做

條友真係唔識架喎

分分鐘支那都攞嚟大肆宣傳

Cho

反trump反到是非不分

又係never go back
黑人係咪個個都咁勁

Lady gaga應該係好唔鍾意trump 先咁講

nigger gaga

明星無常識是常識吧

矛盾大對戰
Lady Gaga 見過達賴 之後畀大陸封殺

其實係咪好多鬼佬唔知WHO做過講過啲乜

講到尾都係因為反侵..

反侵反到支持恐怖份子

ady Gaga感謝譚德塞，對傳媒說出專業醫護人士的故事，尤其是組織如此缺乏資源下。

Cho 又唔係前線，佢點知啲資源係去左邊

冇錯想燒poster

反侵大過天如果今日拉登仲在生，可能連拉登都照撐

美國鵰：有人跟我說，有個別人士見到是城邦派有份推的聯署就唔簽，我就覺無所謂的，但唔好到個狀況差到承受不起時問：「點解會咁？」
我哋從無放棄過清醒的香港人。

請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失聯署:

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay
#城邦行動派
#美軍未來我邀請 #美軍來了我帶路

奶共奶到

奶共gaga

支持WHO即係奶共

兩黨執政既， 民主黨傳統票源黎， 8大電影公司既利益係民主黨比到更多， 算係合作關係， 所以你見總統大選係撑民主黨會比錢佢造勢， 電影協會主席係民主黨人， 亦都會講好多輿論去踩共和黨既Trump, 共和黨想入娛樂圈基本上冇咩可能hollywood班友唔會比機會你

呢班fans護主護到咁撚核突
到底知唔知自己講緊咩野

大讚世界衛生組織總幹事譚德塞是超級巨星，無視美國總統特朗普及國內保守派近期的強烈批評，得我一個覺得佢係暗寸緊個垃圾？

反侵我都明，但支持非洲佬係咩玩法？

Lady Gaga係美國民主黨支持者

美國民主黨個選舉策略就係撐WHO黎反侵
侵既選舉策略就係狂屌WHO

雖然大家都知WHO奶共，建議唔好太上頭

嘔撚心

shame on her

係錢 一定係人民幣

講有一半講係事實
全世界企業搶光環送錢去世衞
Lady Gaga用佢影響力攞到醫療物資送去醫護到
但讚譚德塞不能認同

讚醫護可以理解
但將醫護嘅專業同CHO扯上關係就令人難以接受

lady nigga

如果要批鬥嘅話 點解冇人批過Taylor swift? 又去中國雙十一表演，官網仲要將台灣列入中國
Lady gaga一直以來都唔care中國市場，佢又撐台灣又見達賴喇嘛，佢根本就係反共，佢一早已經比中國封殺咗好奈啦，要奶一早奶左

即係佢係諷刺緊佢？
我理解錯咗

一樣還一樣

你唔中意姐
佢的確好多fans

True

喂 世事唔係咁非黑即白架